[警告] 連登正被大量網軍攻略 請保持清醒 小心以下言論（2）

1) 不如取消616遊行
痴能線，唔單只唔應該取消，更應該鼓勵更多上次冇出既人一齊黎
目標要明確「反送中」「林鄭陪同惡法一同收皮」「即時釋放被捕人士」
要「救人」先係最最最緊要!
你今日唔救人，下一次到你俾人拉就冇人救到你

2) 我地已經贏左 / 階段勝利論
更加痴線，而家只係成功拖到，要推翻條例條路「雖遠亦近」
時間其實好緊迫，一定要做好建制「突擊」既準備
只要準備唔夠，就會再演一次送頭
只要一唔小心，就會俾對方搶點

3) 建制派內訌
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

4) 警方前線士氣低落
如果信你就死緊啦，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

5) 中央同林鄭劃清界線
今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

6) 示威者已經嬴左光環
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要

7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

8) 偶像式崇拜
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿
但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

9) 美軍來了我帶路
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點
不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架
唔好輕敵 唔好鬆懈 唔好內訌
要團結 目標一致
希望大家都平平安安 守護香港

Push

push

唔好淨係入黎俾正皮呀，回覆推上去呀

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意！！！！

幫推 屌你老母臭西5毛!!!!!!!!!!!!!!!

得三毛咋

請尊重返人地宗教 唔好比輿論散播

仲有依個

唉唔撚知啦
唔可以鬆懈

自推

推

PUSH

agger

群眾注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

幫手再輕推

pish

岩
打鐵趁熱
星期日一定要出來

槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰
不被捕，不受傷

維持高度戒備狀態
隨時動員
嚴防打飛機論調
嚴防on9野 例如玩聖經

多謝幫手資料，千祈唔好比網軍嘅野上到熱門

推埋呢個先

pushhhpushhh

agger

pushh

仲有唔好用聖經
唱聖詩已經好夠
要尊重人地宗教！

阻一阻大家

岩岩早上宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事
好容易比人帶左風向 令之前既野白費晒

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家 諗完 覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向 真係要自己諗

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

就係因為今次民眾冇領袖，對家搵唔到一個目標黎指責，佢地冇得再對焦抹黑混淆視聽！例如黃之鋒呀戴耀庭呀梁天琦呀一個目標人物都冇

咁先驚，因為今次成班民眾黎自唔同階層唔同機構，佢只要製造對立等雙方反目成仇就好容易達成佢地目標

Push 高汁

其實我知搞咁多野係大家都有唔同idea想幫香港，大家都想出一份綿力。
不過而家我地其實未贏過，佢地諗住拖，拖到我地有一啲人無咁留意就偷偷地過，
所以要認清目標，撤修例！
唔好俾人模糊焦點，唔好俾人分化，團結係最大籌碼，香港人，記住不撤不散

唔好聽建制講，我地係要撒回，唔係暫緩

Agger

616全家總動員 一齊去遊行

望住個目標呀! 不撤不退!

不撤回不撤退

請幫推

推
目標達成之前唔可以洩氣

推
一定要比多啲人知，一聽就知有鬼啦！
除時比政府突擊通過

將衝同遊行分開已經好撚鬼

推推推

Pish

認清目標，撤修例！
槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不篤灰，不割蓆
拒絕假消息，封鎖假輿論
自己香港自己救

幫推

推俾其他人睇

給三毛一個信息，你們認得列寧祖宗，在俄羅斯可是被唾棄的對像，列寧統治的時候也殺了無數的俄羅斯人，和那位至今掛在天安門的腊肉一樣，能在和平時期發起大躍進，反右，整風運動，大飢荒，文革，整死鬥死餓死六千萬中國人，這絕對是史無前例的，所以腊肉最後落得個斷子絕孫的下場。

問：霸占中國領土最多的是誰？答：俄國。
問：未占中國寸土的是誰？答：美國。
問：義和團時，在海蘭泡，江東六十四屯屠殺中國人，趁機單獨出兵占領東北全境，逼清政府簽約割人東北的誰？答：俄國。
問：義和團後，主動退還多余賠款，建立清華大學，並資助高等教育和公派留學的是誰？答：美國。
問：除日本外，承認偽滿洲國，建立邦交的是誰？答：俄國。
問：堅決不承認偽滿洲國，要求日本撤出東北的是誰？答：美國。
問：七七事變後，1938年出兵新疆的是誰？答：俄國。
問：七七事變後，要求日本撤出華北，並對日本實行禁運，派出志願航空隊支援中國的是誰？答：美國。
問：在南京大屠殺時，對割占土地上的華人進行大清洗的是誰？答：俄國。
問：反對中國當聯合國“五常”的是誰？答：俄國。
問：支持中國當聯合國“五常”的是誰？答：美國。
問：中國需要幫助時撤走專家的是誰？答：俄國。
問：中國發展經濟時開放市場的是誰？答：美國。
問：當年威脅對中國實施核打擊誰？答：俄國。
問：不惜代價，堅決阻止俄國核打擊的是誰？答：美國。
問：誰在中國入世談判時要求中國實行五天工作日？答：美國。
問：誰給中國永久最惠貿易國待遇？答：美國。
問：美國現在的油價是多少？答：38美元一桶。
問：俄國賣給中國的石油是多少錢？答：100多美元一桶。
問：輸入中國最多先進科學技術的是誰？答：美國。
問：每個人的電腦裡用的CPU芯片是哪個國家的？答：美國。
問：擊沉中國越界漁船最多的是誰？答：俄國。
問：要求中共重視中國人權的是誰？答：美國。
問：中國留學生最多的國家是哪個？答：美國。
問：中國高官子女大多住在哪個國家？答：美國。
問：中國高官貪污的錢多藏在哪個國家？答：美國。
問：中國的朋友是誰？答：俄國。
問：中國的敵人是誰？答：美國。
問：中國外商投資額最高是誰？答：台灣。
問：與中國同文同種是誰？答：台灣。
問：中國的導彈對准的是誰？答：台灣。
問：中國政府每天喊武統血洗的地方？答：台灣。

三毛死全家 屌你老母臭閪生仔冇屎忽 早你地三毛全家人早日生cancer末期早死

PUSH